[真。國慶]雙十

不如搞返個

其實你知唔知雙十嘅意義係咩

雙十嘅意義係推翻帝制，專制，建立民主共和
同我哋追求嘅嘢一樣

我懷疑你歷史零分
以前香港都有慶祝雙十

只要可以激閘大。我唔介意

對

以前調景嶺全部係中華民國旗

yes
再者民國嘅成立香港都起左好大嘅作用

香港從來都係革命基地

承先賢之志 燃革命之火

而且香港ㄧ直勾結外國勢力